美股認真討論區 CDXXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

有冇人有dkng?

留個名

狂沽到熔斷先收手

三點會棍上定棍落

想訓

IOVA 玩得過嗎

開定10個post比大家叫

溶斷溶斷

訓教>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>睇市

set左兩個order放FSLY ,取消漏左個85.2
睇返諗緊個profit 點解唔識郁

三四棍落地獄

Tsm擺左幾個月 個價位都冇乜點變
夠哂佛系

都未穿MA200驚西咩

個個禮拜賣SC夠哂皮

溝咗fb
再跌再溝

Macd kdj都完全唔惦 仲買？

有錯咩？ tsla成九百幾 msft連二百都唔夠

TSM重追唔追得過, 好似幾硬淨

無錯

FB做乜野

ON9先依家入

聯合利華2020年將停止在Facebook、Twitter投放美國廣告

Fb

留返星期一先落
今日千升

zm貴過fb 真係無天理 沽佢落地獄

而家又升返

Boycott Boycott

恆指高過納dee成倍 更加唔合理

屌 係咁跌

點解無限QE個市都跌

FSLY..............完全無視跌市...

納DEE會唔會試多次9800 之後行W

但諗下之後2日無得玩就唔想訓

又跌過

你點知 之後會有幾個間企業停廣告

點解seaboard 賣豬肉都貴得過amazon 同google

慘得過我震走左

仇恨言論即係關BLM事？

依家買FB過夜 仲衰過買妖股

長渣唔驚

因你fb唔肯清trump d post咪比人攪囉

其實係咪要STRONGHOLD..我走左又入返

喂喂...美元兌港元1兌7.8⋯⋯

推 7.1反黨安法大遊行

docu 真係cls...走寶

有無人有留意dkng

聯合利華咩公司, 落好重廣告咩, 佢唔落足以令到大跌?

高J咗

得佢係綠色

講還講唔好講名

就因為咁 都幾on撚鳩

按2012年收入計算，僅次於寶僑和雀巢，是世界第三大消費品公司

痴曬線，學大陸?唔表態就唔比做生意

成晚睇隻VXRT表演 好精彩

係一個冇民主既地方話人地ON9

乜差野都有呢間公司份咁濟喎
英文名Unilever有無聽過

31 put 到價走撚左仲跌多次

你香港on9唔等於美國唔on9

FB 被迫表明政治立場真係on99

大陸果隻係聯合黎封殺你 邊度一樣呀
一定要落FB廣告架?
你唔食吉野家 又係學大陸果套呀?

無 有咩公司

呢D世界大企業咁唔識
又係D乜柒牌子，食同痾都份有既公司

Lipton Dove 凡士林 家樂牌

呢d廣告由細睇到大

即係美國版美心
迫facebook twitter要政治正確

好地地買netflix咪算 買咩fb

想cut marketing budget je

你地種一定要撐TRUMP 只係另一邊既政治正確
落廣告本來就係自由意志 好似唔落FB就係錯咁

CAN BUY??

有時你買個品牌野估唔到係某大公司既唔出奇啦

美國版美心, 宜個易理解好多

呢間野係歐洲佬

有冇人知unilever佔fb幾多生意?

本身fb twitter已經係偏liberal/ SJW/ leftard 欺壓conservatives
依家姐係鬥左 寧左勿右

聯合利華食品同家用品都有

痴撚線

屌成個marvel/dc universe

自膠，兩張圖只係攞位有分別，d sub brand都係大同小異

因咩事要咁極端 有咩導火線
我仲BLM以為就完

FB's top US advertisers

輸10%岩岩走曬 ,7k鎂

Unilever spent more than $11.8 million in the U.S. so far this year on Facebook, according to marketing analytics firm Pathmatics.

Last year, Facebook brought in $69.7 billion in ad revenue globally through its millions of advertisers.

得12M, 股價over-react啦

以佢個規模 半年一億港紙都算幾少
可能都係落電視多

ino又插

但唔止Unilever, 最怕雪球咁越黎越多

佢唔落FB Twitter, 即係會轉場落YT?

新手上路 啱啱開左firstrade戶口
但係唔識係hsbc apps過錢去firstrade
google左好耐都睇唔明 我去環球轉帳同轉帳都冇個間bank

Twitter 跌成兩蚊

高j左

你點會覺得廣告只落一個地方
可能會增加 但冇可能由0開始

入Twitter好過入FB

今次燒到賺廣告HI-TECH股

今日高j下星期一低位

冇喇冇喇
連P&G都加入埋真係玩撚完

意思係咁大公司有哂budget, 就算今年市差cut 減d, marketing 都要揾地方洗哂d 錢。 加大落YT 咁解。 anyway 12m 半年都係細數。

pc bubble玻璃心公司s 聯合行動

仲有冇得升

無晒激情，唔熔斷又唔千升

想知多唔多人hold貨過weekend

咩係YT

入左貨﹐順手買定幾張PUT

YouTube

why not?

your tooth

入契媽未呀

Facebook twitter 跪又死唔跪又死
唔跪就比人cut廣告 跪就比trump搞

點睇amd51

Register payee

問題係尋日 verizon停廣告 依家unilever 跟機 點知聽日會唔會p&g nike j&j 跟機架

民主係咁架啦
唔通偏晒一邊叫民主咩
沒有 沒有 沒有 通過

呢隻野個個po都見佢到出現 次次都係升

其實呢單野係要fb表態關於啲咩？

cpe wll

strong hold 唔到10 蚊唔放

FB始終錢多，路數多，流量多，岩岩比佢引左入局

無生意, 搵個理由cut 開支

好似youtube 黃標人, 都因為唔夠廣告

𠵱鋪真係要坐

天下圍攻侵侵

pg 跟機啦
我意思只係呢件事
1. 唔係US版美心（美心同政權勾結）
2. 消費股蝕錢，想借d意 cut marketing budget. 改善盈利

69.5 g持左干娘

明顯係啦，網上廣告平台無咩選擇，CUT左姐係唔洗賣廣告

咁大個平台逼人歸邊係on9

話唔定cut fb twitter 走去tiktok snapchat落

ino單日轉向再轉向，玩撚死連登仔

主要係驚連鎖反應，unilever唔落廣告，其他sponsor都有可能唔落

死撚左

蝕住走咗LMT

學tesla唔賣咪得

一來政府想管social media (無一個政府唔想大權力，大監控), 二來social media 成日用freedom of speech 同第二修正案去令到自己唔比人告，咁彈出彈入je

屌你老母左膠

干娘好打得！輕微俾面跌少少

咁TVB活動係咪逼人歸邊
唔會諗到咁高尚啦 大家都係做緊一樣既野

屌你老母左膠連股票都搞，我由而家開始會支持極右

'HATEFUL' CONTENT 但wechat除外

其實股極左運動燒落去 燒到一個地步 就會有人覺得唔對路 到時就精彩了

Social media太free 自己做censorship偏去特定立場嘅內容，對liberal整體把關尺度係鬆過 對conservative

我覺得發起既人冇問題
班大公司乘機做PR,雙重標準核突啫
敢唔敢話支持獨裁政權既言論有問題,所以唔落廣告

對住中國就變左在商言商,有龐大市場唔講政治

tiktok，美國佬說好的報仇呢?

Tvb又唔完全一樣
只係一個發洩對象 搞鳩你就是爽

其實你地知唔知TRUMP講左D咩

計埋都陰跌左幾日
會唔會步入熊市？

TSM又撐得住

TVB明顯係幫獨裁政權做政治宣傳

對班鬼佬黎講,social media係咪都偏幫政權先?
作為香港人,我唔覺
明明social media/youtube幫中國屈鳩美國軍人播毒
搞到個女軍人同佢老公要刪晒自己既scoial media account

Vxrt 到底跌完未

>對班鬼佬黎講,social media係咪都偏幫政權先?
作為香港人,我唔覺

對班鬼佬黎講，MSM同social media都係偏左翼

入

-1000收市

講得出偏幫政權已經唔知想講乜
獨裁國家呀 大佬 人地政權會換架
偏幫政權姐係 我依4年幫民主黨 下4年就幫共和黨?
media 就一定有立場架啦 FOX係咩黎架

開始討論到黨國不分

第二波武肺完左未

玩左兩個幾月得個吉

而家明係民主黨人同左翼借事件打擊侵侵啦
FB 左到仆街都要屈佢

咁究竟你知道TRUMP講左乜野未
同埋打擊對手到底錯在哪

剛剛下半場開波

統戰囉

佢係trade maket龍頭 超市見親d貨都差唔多係佢個集團

淡友，SQQQ睇幾多走?

換手率高到顛咗
比啲莊當condom咁炒完就走
明明有利好消息

姐係捱多一個星期又會火箭了？
比較想知依家制裁果d 影響有幾大 應該無咁快浮面？

你睇左幾錢炒上黎未

唔用政治角度,用一般角度腸
起LIHKG放假消息應唔應該由admin幫手審核/刪除?
E家LIHKG做法就係加個提醒冇刪除,多次就禁言/del ac
就睇大家覺得social media應唔應該幫大眾做審核,定將呢個波交返俾每一個睇到既大眾

就到價

三個幾開始睇住 睇住佢長大又變老
感覺好似做咗老豆

依家左翼不滿FB,咪即係反問緊係咪FB已經做到同FOX一樣係GOP"喉舌"囉
更加唔好講TVB果隻propaganda
定係你覺得TVB propaganda都只不過係佢既立場呀

陰跌真恐怖

點定義係假消息先
攞北京二次爆發黎講 佢話由歐洲傳入黎 (好似 有錯勿屌)
根本就冇乜可能證明到唔係
你叫歐洲自證咩咁樣叫唔叫假?

用咩標準去決定係fake news?
即係俾左個權做審核既人

好似你個問題咁
我出公海開POST話武漢肺炎係美國病毒工作室投毒既,我乜source/paper都冇俾,(99.9% fake news)
但呢個新聞俾admin highlight話係假野,呢個就係lihkg團隊幫我審核左,
而令到所有人見到個POST都覺得呢個係fake news
但有人會認為審核/查證唔應該由media去做,而係每一個大眾去自發思考真確性

Quis custodiet ipsos custodes?

何況social media係私人公司唔係民選政府，冇咩可以制衡到

萬跌

大哂咩影響力隨時大過個政府，係咪掛住私人公司個牌頭就為所欲為

3000大位頂唔頂得住

Nvda 屌跌關佢咩事

求吓你唔好再燈

大家可以等3點

咁如果我POST晒證據呢 反正中共有咩做唔到
如果咁易分到真假 我諗法庭都減少左一半用途

根本你連一開始點定義都冇乜可能做到

咩事

唔覺Trump 有misleading , 反trump 陣營要FB 落晒trump 既廣告
fb 又唔係唔比biden 落AD
死Biden 咪又係縮頭龜
無trump 邊有圍剿中共

你相信fed就頂得住

入aal?

死症,諗唔掂點先好

當smartphone普及,每個人部電話都識上網(電話上到網,唔覺得每個用家都叫做"識"上網)
fake news太易傳播,資訊太多,普遍大眾都唔會每單都思考

但係有人審查,咪變左審查既人可以控制資訊,一樣有問題

無形之手

又全跌，升返得果一日又黎全跌想點呀

係真係大晒 政府影響唔夠人地大咁係你問題啦
影響力其實都講緊信任度 當人民都唔相信你既時候 點解係人地既問題
唔係你自己問題
同埋人地資本主義黎

信念坐貨

入隻INO諗住下個禮拜有疫苗消息 你老尾瞓醒睇一睇跌撚咗10%

你見呢到冇人話要撈貨就知一屌就穿

Fed影都冇

就黎屌穿25000

幾日前好似仲係十幾蚊任買？

香港從來叫你唔理政治真係好仆街
你理解左總統係根據咩去做政策先

當然Trump 本身就好有決心

世界末日啦

唔啱咪改變佢囉

trump vs social media 依單野
學校debate, essay 一流

絕對唔係"沒有討論空間，答案只有弊唔會有任何利"

狂沽

睇黎3點再跌再勵

的確係死症黎

本書80年代 講緊既只係電視都咁
過左三十年 情況點會變好

3000頂住啦唔該

有冇老師敢出?
日本仔侵華都俾人屌到收返入去

唔知各位清倉轉身追沽未？

2幻5鑽石能量？

頂到
會反升

Vxrt 跌價跌到cls

AMERICAN HONDA TO STOP FACEBOOK ADS IN JULY
繼續黎料

大政府vs Big Tech, 呢個題目好安全

收市前屌穿你

唔好啦

川普簽署行政命令以去除社交網站的保護傘
川普要求美國聯邦通訊委員會重新審查《通訊規範法》，以阻止社交網站執行言論審查

我撐trump

btw呢單野可以睇到D公司背後係咩立場

同好巴預測一樣

係加倉過weekend

洗倉完結,可以升了

你唔提到中共 講乜都得架啦你有冇見唔比人翻牆屌港獨 屌美國

好撚癲

港燈巴咁遲先出黎救龍友

問題唔係安唔安全
係set 有冇人覺得有需要有正確答案

高J好後悔

太二元 我自己覺得今次trump講錯野

暫時冇得解決 不論邊個立場的人上台

triple kill

唔好咁低層次啦
政府監控vs big tech輿論引導，呢個可以可以有好高質嘅討論，兩邊都唔係小學雞的話

100蚊all in

已清倉，得返10%倉係女神股長渣

雙刃 ...

但真係兩難死症冇得搞

其實不嬲都好明顯矽谷big tech全部都係國際主義者

真, 根本係低俗既mocking, 可能佢想引中共還拖, 等佢凸個頭出黎又打獲佢咁樣呃分

但真係低手左d

thx
推，仲有無

佢究竟講咗咩

坐啦 除非你等錢洗

3:00

其實我問左好多次 但永遠冇人答我 但奇怪既係你地又唔會去搵答案
跟住就不停屌左膠
我都唔知討論乜9

咪玩啦⋯⋯AAL肯肯定會再配股/再發債...肺炎一日未完一日都唔洗指意翻身

依家經濟差收入少 cut 廣告同時又可以贏到大家印象一舉兩得

BLM 如果侵侵唔好亂up24 出軍隊etc 未必會搞咁耐同咁大規模

賭錢唔係要贏 係要有個希望可以贏
得唔得係後話

如果我無估錯係講緊kung flu

希望我係搭岩嘴

Netflix 做咩事

比你機會上車

唔應該
一個不斷放假消息嘅ac相信會有好多user block咗或者認得
咁呢個ac每次再放假消息，啲認得個ac嘅人可以紅字屌佢等更多人知道

暫時呢個方法我都覺得有效，所以唔需要去到admin幫手刪嘅地步

你呢堆野唔怕坐啦
只係呢家開始出Q2 earnings真正反映個疫情要小心啲
我都唔敢睇太淡

我覺得唔係，佢都唔係第一次咁講
佢一日十九幾條tweet, 唔知

屌 禮拜五陰跌
下禮拜一走勢唔知點

咁不如買KTVO / IDEX，刀仔据大樹🌳🪓

高J咗 冇錢入貨

好啦，就快輸到入肉有啲驚姐
開acc到而家賺嘅都無哂

走左狂升又後悔走得早

Hate speech?

Looting starts shooting starts... etc

姐邊條最近2hrs個條係話拉咗人咋喎

加到全淡倉

呢條都成個禮拜啦無理由而家先見效

如果今次真係有熊三，d藍籌股會陰跌

三點都冇力上，世界末日

MA200都好似唔係幾頂到 形勢不妙

幾時V

下星期一

明明一開始就講緊停廣告 唔關依單關咩事

傻淡係咪唔洗做雞喇

我瞓先，各位贏多啲

死左了
我輸死左了

如果我話一年後...

你又咩事

港燈巴對波巴

邊有咁多傻淡
一向都係班龍友整既稻草人

但USD/JPY無反應喎
如果個市真係覺得風險好高 應該USD/JPY會大跌

WORK WTF點解企得穩

契媽加持

因為契媽買左

我就係傻淡

利申: 睇淡唔做淡

如果係因為疫情而跌 納dee應該大爆升

屌你老母rtx
正妖股

橫盤洗倉咪算有良心
呢家大部分有莊睇場都係向下洗

沽左先黎企得咁穩

你輸咩姐

以後唔炒股
炒bit coin算

這堆細股你估輸了多少錢

因為肺炎就黎又封城

10Q 大陸雞？

跟契媽， $32.00 入左

再估

100Q酒店美少女?

唔隊草轉食白粉

冇錢溝貨喇，升未

1q幾多錢

1200?

好耐冇入黎
之前put 個市輸到仆街就冇咗炒
難得佢大跌今日入d 股長坐先

2k~2.5k

形容得好親切

咁平，可以吊250q

大家自己望下16號開始到今日條K線
邊有股災會近乎線性有序下降?
不要怕,是技術性調整
目的是呃貨

一晚輸30萬
大戶

爆第二波nflx都可以 -4.6%

好好地買契媽咪好囉

少女點1200,over 30先有1200,仲要係美少女喎ching

真係好撚火

佢試下落返400 今日無廿蚊 其實都抵買

Arkk?輸啊

唉

一星期，不是一晚

唔講以為跌咗20%

仲玩INO?想守到星期一出p1 result?

Apple 你地有閒錢既話就買下

無玩過呀嗎

財演

三萬過夜，過10次

除7都係4雞野一晚姐

我已經由-80萬輸到 -108萬了
唔知條路點行落去
係咪應該平曬倉唔再玩？拎舊錢開間小食黃店算

Netflix 400蚊已經叫人有閒錢就買

一齊炒bitcoin

入定facebook put

而家咪含哂撚囉

1080000/2500
可以一年叫足365日 有1/3時間重可以一日兩Q

你搵隻股日日升 搵到你買左啦

未玩過，唔識

講到自家製晶片好勁

夠我包條明星妹兩個月做星奴了

你穿頂加？
唔係跌個陣加

好似我而家咁月供S&P 咪幾好，跌多d 仲可以俾我買多d

你"炒"了股幾耐?

捱唔到半年就見上帝

建議清倉，月供etf，冷靜幾個月先

做鬼也風流

第四個月炒美股

有冇天使要錢

Oh god why

你起碼令我哋輸得好過啲

thx bro

我指左條明路比你啦 ARK到底點輸

買大路野坐貨SC啦

到底係反彈定係gap down收皮呢

決定唔賣貨過weekend

唔睇股票了（今天）

下星期一大V

[請教] 咖哩豬開戰有咩股有正面利好？

美國佬可以賣軍火刺激消費

咁多位早唞

have a good weekend

LMT

印度用俄貨

上去比我做SC

係咪都係因為yen無反應?

老千NKLA散水

我隻莊股綠燈埋

開唔到啦。。。當俄佬流咩

都係50%機會遮

老實講active investment 可能唔係好啱你
不如月供index fund/arkk 跟大市回報會舒服啲
比我輸咁多一定好想死

高買低賣原則

死守最後15MINS

我估下禮拜一開又大跌

呢隻十幾廿蚊彈上100蚊

呢加可以仲有60蚊

是日輸少當贏

個人感覺係洗盤 唔好期望3月會重演

有ching 形容 fb變美心

波指股日日係到洗
好撚痛

合埋眼SC SP算

波指係要黎sp

開市成日跌 問題係之後會升定跌

大家咪又已經忘記左美心

SP&SC stock/etf
IB leverage Bond 又得

唔會咁快跌完掛

其實我未入手 只係自己模擬緊
新手未敢入市住

已經唔存在，不需忘記

我都想FB執

amd又落地核

P巴雖然你出名燈,但我唔係好信。

不如你貼出黎令大家好過d

臨完場想考驗25

唉高位先玩美股 一玩就碌落山 仲要冇brake

好彩彈到比我平倉

好多人short

有冇人解釋下Facebook 做咩係咁俾人屌

有早知無乞兒
鬼叫我遲留意

一日未穿49都落唔到地核

俾大公司cut 廣告

睇黎要打到加時

侵又屌佢 ，2邊不是人？

380跌到落35X

Arkk arkg上左車 大家多多指教

AMD睇黎好想人接貨

AMD 一野比人沽到落地核

買完貨了

成功溝

黎睇好想殺死班50SP

倉-1.35%

hold貨過weekend

屌佢 我都有張 好彩0717

無事 !

失敗左

點解唔買反向etf對沖下

力保不失

玩到去最後10分鐘先開市

邊隻推介？

咩事amzn msft 都可以跌2%以上

big short

SPCE下星期四sp
今日開市買, 幾個鐘已經磨了40%走

SPY托住 .05

𠵱鋪未到3月嗰次
熊二來了？

頭先想加一張51sp, 好彩忍住手

入唔入fb好 呢個價都吸引

之前唔知邊日想開張現價52SP
好彩冇做

你成千萬本呀? 輸咁多....

正股坐啦 一係LEAP CALL龍頭算

講左要散水

有無人入spce買希望

十幾廿蚊個時係個殼,隻股係借殼上市

買教訓

Iova 個成交量咁高
莊家收貨？

SP $14

今日又震走左幾多牛軍

Amd尾市個棍

我淨係知下個禮拜做完SC就唔洗再睇市

CSCO 大成交升

幾多張

點解之前係又一次個post到見親你都係贏錢而家搞成咁

SC 都夠膽做 抵你破產

Amd hit左盤入左
究竟咩料 比人沽到咁

特價

入左 strong hold驚閪
利申 新手 第一次買股

有貨驚閪

廢老買5號仔都未驚過 FANNG驚乜

amd amt 都係比人最尾幾分鐘狂沽貨

好在盤前短炒走得快

每次見到AAL個價就以為仲係3月

盤後好多臨尾big short既大單掃貨

市跌zm都跌 睇黎真股災

唉屌個倉紅到唔想面對
日日跌錢

見到P巴就知就黎大跌

P巴 今日輸左廿萬？

轉向scanner真係有用

應該依個禮拜

如果個倉係佔你咁多，cut1/3

咩叫p巴

個倉-0.86%
奇蹟

我仲諗住巴打你今日都會正數

-1.28%

+2.99% 本身+13%...

仆街隻fsly竟然總有得升
早知85唔走佢

癲 個倉有咩

訓醒見到-2.26%

Ino vrtx

今晚緊係輸少當贏啦
不過今晚居然選擇走咗去瞓覺
開市望咗頭三個鐘
今晚真係見到D唔應該入試加貨嘅signal
所以最後都係選擇少做少錯
今晚target 係唔跌得離譜過標指同納指就算
如果星期一二都係咁
縮下個倉好D

僅僅略好過標普納dee

-7%

d leading stock 暫時都冇咩問題

個倉-7%

+2%

SQQQ救全家

琴日happy hour飲左好多酒
Pre market short左100點道期就平左佢算，冇繼續hold

Leading嗰D暫時唔會點佢㗎啦
等跌定D先加貨
其他可能會減持一半止一止血先
今個禮拜唯一做啱野應可能係週中將D mpf 轉哂65 同債
呢一轉個pull back做得幾明顯
週中見大市AD line 破30週線兼多左股企唔穩MA200
個市揸正股相對上難玩左
減低個倉減少曝光好D

amd 最尾呢棍想點

整固下先再上都好正常

之前升到咁急係要還返D
專心睇下整固完後留意下有咩特價嘢仲好

連燈逆向操作

好撚痛啊

最後咪又係 $54 妹妹下

瞓醒就見到豬咗400鎂

道指22000見

共挽之
仲要滿倉坐

做左大閘蟹

OXY要配股啦

Occidental Announces Distribution of Warrants to Purchase Common Stock

HOUSTON, June 26, 2020 (GLOBE NEWSWIRE) -- Occidental Petroleum Corporation (NYSE: OXY) today announced that its Board of Directors has declared a distribution to holders of its common stock of warrants to purchase additional shares of common stock.

Holders of Occidental common stock will receive 1/8(th) of a warrant for each share of common stock held as of the record date, and each warrant will entitle the holder to purchase one share of Occidental common stock for a purchase price of $22 per share. The distribution of the warrants will be made on August 3, 2020 to stockholders of record as of July 6, 2020. The warrants will have a term of seven years and Occidental expects to list the warrants on The New York Stock Exchange

嘔哂d profits 出黎

前日溝曬，無$溝貨

me too

溢價配股

其實fb搞乜鬼野

正常回調，道指22000見

情況差唔多
24、25買咗貨
星期一再跌應唔應該再買？

22000再買

呢到係唔係成班小朋友喺到炒股
玩得呢d股就要嚴守止蝕
到止蝕位就即斬 寧願之後睇有無得買番都好過坐。

呢隻真係妖股
我真係唔夠膽買

我都想知 一醒見佢總跌緊

有公司停止喺fb落廣告

Coca-Cola pauses advertising on all social media platforms globally

fastly爬左ddog頭

納指RIP

熊熊蝦

下星期唔企番200天線上
硬好友可以去買家棺材
高位睇個孤島型俾你 唔驚就假

家=定
睇=整

蝕5% -7% 我都已經接受唔到

警世圖

amd 50都穿

控制好注碼 風險與回報 基本上勝率最少有50%左右 你已經有錢贏。

炒呢d咁大上落 輸都正路啦

訓醒股災唔入貨了 睇埋星期一先

無話唔正常
同佢坐 唔嚴守止蝕就係唔正常

Short兩邊開賭場最好

兒登仔捧咩死咩
仲要輸突

貪心放淨少少vxrt
星期一唔知會唔會跌到仆街

你唔清倉已經輸到仆街

同你一樣
貪心冇放哂
學到野

成萬鎂既一堂

千跌 指數都上升 唔通真係big short

散水味重

個倉都係啲FAANG + tsla
最多咪坐下艇

仆街，原來盤後先係戰場

尋晚臨訓前set左50.6入隻amd諗住都入唔到
點知一訓醒望一望 完全估唔到個棍打落黎 星期一如果彈番1-2%都係走一走睇定d

你走咗NFLX PYPL 未

仲以為琴晚都會彈下 跌小d

robinhood 個邊咩情況

特價時段已過

臨訓前掛QQQ限價240.8，居然入到

其實每日跌0.2%, 跌足一年都...

契媽

PYPL 173.78走, 173.21入
NFLX 466.09走,465.80入

15000全倉

Day Trade贏左一罐汽水錢...

你隻ino升左4倍喎

Oxy 發認股證?

我都走咗TSLA
本身嗰日$948買係諗住上返起碼$1000先沽貨
不過見大市麻麻地都走咗貨先

準備去食三手飯

走都啱嘅
而家未知個市會調整幾耐

個個以為會v，如果大戶一早收到風走左呢？傻散滿手蟹貨冇人接盤會點？

留比個孫

訓醒一睇，盤後d價跌得咁勁

其實你買嗰陣係咪見人地賺錢你先買
你不問價入同賭大細冇乜分別
所以同一隻都可以有人贏錢有人輸錢就係咁解

頭先突然發現納dee創新高又開始冇力嘅同時
債價升黃金升日元升
D錢係咪已經係嗰陣走緊

係

dxcm尾市食撚咗屎？

納dee玩完了

納dee bye bye

跌一晚 之後呢到又哭喪咁既款

熔啦

連登仔睇淡代表係時候入場

訓醒跌咁多

短期大盤好唔樂觀

美帝要亡國了

納dee又穿MA10 上唔翻去就gg

買bntx mrna咪無事，係要送錢俾個莊

有地心吸力

Amd盤後跌一蚊

可口可樂和聯合利華等大廣告客戶都要撤社群媒體廣告，FB推出新措施面對抵制

再跌咪再買 no problem

都預咗fb會做野
不過唔知d客會唔會滿意

放量下跌

納dee 道指bye bye

又俾大家加貨

UDOW同OXY都高J左，而家咁樣放左佢止蝕定DEL APP半年後再down番?

豬撚左皮幾野本 ino一入就跌

Coca-Cola joins Facebook boycott with a pause on all social media advertising starting July 1st

台積電個價好硬

NVDA & AMD 都跌多過佢好多

其實3大指數條線好似都想收皮

似唔似3月

隻ino星期一仲有冇機

多謝尋晚有位Ching教我沽GAP

又驚佢島型
又驚佢假跌
買唔買都驚

就黎世界末日looll都仲未出返黎定軍心

3月真溶喎，差得遠

3月其中一日就已經等於呢個星期嘅跌幅

我指個走勢

再jump先講
之前升得多d人忘記咗個經濟其實未好過

但係個量宜家高好多
放量下跌緊

熊三降臨

仲有成個weekend,做咩咁早驚定先

三月彈都唔彈喎

就係因為有weekend先驚
唔知星期一晚開市會點

呢兩日又唔知會有咩發生

要視乎美國政府會唔會再出手....
謀定而後動，本多終勝...

weekend都咁熱鬧有啲似二月尾三月頭
係時候加vix call

唔知tvix班苦主而家點呢

唔知準備好由999變0未

唔跌多D點入貨?

連登小型活躍股票平均指數: 1074.27, -30.85, -2.79%
連登大型活躍股票平均指數: 1157.21, -28.96, -2.44%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 300.05, -7.30, -2.38%
QQQ: 240.22, -5.81 , -2.36%
VT: 73.44, -1.44, -1.92%
BRK.B: 175.37, -3.48, -1.95%
ARKK: 68.97, -1.61, -2.28%

agger，快d大跌溶斷

連登睇淡就要買升
阿婆都識玩

三月個陣都未出 printer
嗰陣 CDS 同 Libor都抽升
依家完全唔一樣
冷靜d

之前日日都一千一千咁跌咪又係咁過

Week 26 Performance

連登小型活躍股票平均指數: -1.41%
連登大型活躍股票平均指數: -0.78%
SPY: -2.78%
QQQ: -1.65%
VT: -2.42%
BRK.B: -2.42%
ARKK: -1.38%

淡友起勢咁下晝IG再得勁d

買牙媽爽京西

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

跌咗成千點 坐weekend 你都冇心情玩啦

淡友強勢回歸

我地連郡見升就要末日call +10000% 見跌就要drop to 0
睇樓或跳樓

跌八舊就冇心情你拎d錢做定期算啦

訓醒最後+5鎂

種族議題持續燒向臉書 (FB-US)，美國聯合利華 (UL-US) 宣布到年底前不再於這個社群平台上投放廣告，這波抵制行動至今累計百家企業響應，臉書股價周五 (26 日) 重挫 8%。執行長祖克伯 (Mark Zuckerberg) 緊急止血，宣布將改變政策，禁止廣告內出現仇恨言論。

聯合利華和本田汽車周五宣布，接下來到年底前將停止在臉書和推特投放廣告，臉書收盤暴跌重挫 8.3%，推特 (TWTR-US) 下挫 7.4%。

抵制臉書廣告的「#StopHateForProfit」運動至今獲得將近 100 個品牌響應，包括聯合利華、本田汽車、Verizon 在內的廣將在 7 月或更長一段時間內停止於臉書投放廣告，抗議該公司「遲遲未能有效解決平台上激增的仇恨」。

祖克伯周五發表新政策緊急止血，未來將禁止宣稱屬於特定種族、民族、國籍、種性、性別、性取向或移民出身的人，在廣告中對其他人的人身安全或健康構成威脅。
祖克伯說：「我致力確保臉書仍是人們得以用自己聲音討論重要問題的地方。但我也反對仇恨或任何煽動暴力或打壓投票的事物，我們矢言刪除這些內容，無論出自何處。」

此外，臉書將採取更多措施保障移民、難民和尋求庇護者，免於受到那些暗示他們不如人的廣告傷害，或對他們表達蔑視、排斥或厭惡的廣告。

美國國土安全部 (DHS) 周五致函科技公司，要求對鼓勵他人無視宵禁、洗劫商家或助長暴力的行為「採取合宜行動」。這封信的對象為臉書、推特、Snap(SNAP-US)、Alphabet(GOOGL-US)、蘋果 (AAPL-US) 的高階主管。

推特發言人證實收到這封信函，計劃採取行動。Snap 也證實此事，其他科技公司拒絕置評。

美國聯準會 (Fed) 下令限制美國大型銀行派發股息，且至少到第四季之前禁止執行庫藏股。消息發布後，週五 (26 日) 美國銀行股聞訊慘跌，富國銀行 (WFC-US) 下跌超過 6%，分析師稱該行最有可能面臨刪減股息的風險。

標普 500 銀行股指數 (SPXBK) 下跌超過 5%，標普 500 金融類指數下跌近 4%，成為週五大盤拋售的最大阻力。

保誠金融 (Prudential Financial) 駐紐澤西州分析師 Quincy Krosby 表示，銀行股下跌的部分原因，與市場對經濟是否能從新冠疫情中復甦的擔憂有關。

「總體而言，這的確代表 Fed 擔心經濟復甦的力道，以及其對銀行的影響，我認為，雖然市場早已料到悲觀結果，但卻沒預料到情況這麼糟。」
Krosby 補充說，「市場將焦點放在任何可能危害經濟復甦的風險上。」

標準普爾 500 指數在週五下跌 2.42%，同時，市場也擔心美國新一波疫情持續惡化。摩根大通 (JPM-US)、花旗 (C-US)、和美銀 (BAC-US) 股價均下跌約 5%，高盛銀行 (GS-US) 下跌 7%。

華爾街分析師認為，週五跌幅最深的部分銀行，包括富國 (Wells Fargo) 和第一資本金融 (Capital One)，被視為最有可能削減股息的銀行。第一資本金融銀行週五下跌 8.3%。

投資公司 Janney Montgomery Scott 研究部主管 Chris Marinac 表示，他預估富國銀行第三季支出將高於前四季的平均收益。

Fed 於週四晚間宣布此一消息，此前銀行股受到美國銀行投資監管法規可能放寬的影響，出現單日漲幅。

根據 Fed 週四發表的聲明，針對美國大型銀行三種情境的壓力測試結果發現，銀行面對新冠疫情導致的經濟衰退將面臨重大資本損失，對經濟和金融體系構成潛在風險。

不過 Chris Marinac 表示，銀行整體已經暫停股票回購， Fed 對股息的限制並不會影響所有銀行。

亞馬遜 (AMZN-US) 周四 (26 日) 證實將收購成立六年的新創公司 Zoox，表示將幫助 Zoox「實現自駕叫車願景」，令人驚訝原來亞馬遜不只有意發展自駕車技術，也把叫車事業納入藍圖。對於這項消息，特斯拉 (TSLA-US) 執行長馬斯克 (Elon Musk) 在推特上忍不住酸了亞馬遜執行長貝佐斯 (Jeff Bezos) 是「學人精」。

亞馬遜周四證實先前傳言收購 Zoox，金額未公開，金融時報引述知情人士報導價碼超過 12 億美元。

如果成真，這將是亞馬遜進軍自駕車產業以來最大手筆投資，也是 2009 年以來第二大收購案，僅次於 2017 年以 137 億美元併下全食超市 (WholeFoods) 的交易。亞馬遜雖然不時出手收購，但金額通常不超過 10 億美元。

根據亞馬遜聲明，Zoox 被收購後將維持獨立營運，由執行長 Aicha Evans、共同創辦人兼技術長 Jesse Levinson 繼續帶領團隊。
亞馬遜並未確切說明收購 Zoox 後的計畫，分析師推測可能將自駕技術應用在物流車輛上，並把叫車事業納入 Prime 會員方案中。

亞馬遜宣布收購消息後，股價一度上揚，不過終場不敵大盤頹勢，下挫逾 2%。Uber(UBER-US) 股價隨大盤走低，下跌 3.17%，特斯拉收盤挫跌 2.66%，標普 500 指數跌幅 2.42%。

這樁收購案代表亞馬遜將在既有的運輸和物流基礎上，進一步拓展事業版圖，包括去年和矽谷創投 Sequoia Capital 聯手，投資 Google 自駕車計畫和特斯拉 Autopilot 團隊主管創立的自駕新創公司；資助電動卡車和休旅車製造商 Rivian Automotive，向後者採購 10 萬輛貨車。其他投資尚有送貨無人機、物流機器人等。

對於亞馬遜收購 Zoox 的消息，馬斯克周六 (27 日) 發了一則簡短推文，指貝佐斯是抄襲者。

這並非馬斯克頭一次對貝佐斯這麼做。他 6 月初曾在推文中直指亞馬遜「是時候分拆了」，身為 Space X 創辦人的他也曾在去年 4 月說，貝佐斯的太空事業 Blue Origin 是「抄襲者」。

Zoox 兩年前估值 32 億美元，但這段期間疲於應付高層人事大洗牌、與特斯拉因自駕商業機密對簿公堂等麻煩事，推出自駕技術進度延誤更讓投資人失望。該公司 4 月裁員 10% 或 100 人。

再咁跌落去 攞綜援都唔掂

Del app唔睇

玩開港股
見到美女咁樣跌真係未驚過
呢2日都入左D貨
不過岩岩玩美女班少年股神實驚到訓唔著

Ino琴晚都救唔小人啦

驚閪咩
正股2年後再開就正數

少年股神一出就未升過

清倉訊號來

指數跌股冇咩空間跌

ino單日轉向再轉向，係你地d凡夫俗子玩得掂麼

全線唱淡 人地清倉反手追沽喇

求你班少年股神快啲投降

好正 都話呢到 weekend 係淡淡主場

不過差一個全put大師 貼gain porn

下星期可能都係呢

星期4set 概AMD 49.5同ko 43.49
差小小觸發 屌

8月萬二 你諗你

淡友加 put 最後機會

雞扒妹臭西一叫人買股就....

L巴隆中對

星期一實有機會比你入

最緊要係戰勝自己

入左facebook put係咪睇得樓

print出黎貼係床頭提醒自己 唔好溝唔好買唔好沽 信就好

係呀去睇樓啦

賺左幾多

你蝕到仆街都可以去睇樓架，睇之麻

揀啱樓就好跳啦 better luck next life

IFC

示位無得跳

尋日就算mrna有profit都抵消唔到rtx o的跌幅

貼全倉call個條正仆街

跌得800點就跳樓
日日叫做淡, 依家跌就叫春

Molamola一年後再見

不要再說了，本來琴晚賺緊四萬，訓醒賺得兩萬

萬八

幻2

CCL, HTZ, NCLH 呢 d 垃圾都炒得上去
INO 都炒應該得

納 dee 上幻八

清左倉 跌返18000比我入貨

俾啲信心

叻仔

mola mola
連燈仔咁燈
ARK 玩完了

契娘

你個倉有乜

標普18000

RTX LMT

大行好似話話美股5年內橫行

Sq 同paypal 尾市咁撚大棍

臭閪股神你識條鐵

跌咁少想點唔講以為大棍落5%

人地四巫日走晒貨啦

點鮮呢排係咁跌

其實有幾多個巴打敢滿倉過夜

我amd坐緊

得AMD

價值投資驚閪 訓咗冇睇市

同路人

大把啦，你估個個高j咩

-2% 是否要jump

其實有冇人真係一跌又清倉
咁樣唔會白做咩
成日會冇啦啦跌幾百點咖啦

咁驚仲咩

已經去緊ifc -2%傷到仆街

work佔5成倉
唔驚

等神藥play救倉

p巴放咗
個心安落晒

呢到咩人都有啦

真

冇得唔信邪
次次都係第1日大跌
第2日就會升返一半
之後到第3日再跌返低過第1日盤後

9成倉照坐 正股驚閪.jpg 啦
清倉咪又蝕

幾時做第二隻腳

told you特價就買鳩買bntx mrna

星期一

清咗少少GOOG V MA 留多啲cash溝其他

驚條鐵咩 港股都成日跌五六百點架啦

重倉等fed 一兆
驚西

ARKG均價52開始驚緊

星期一凍撚過水

都打唔穿止賺價
最重倉個隻仲要升到痴左

驚緊..不過我係arkk

個倉得番ccl同ino

輸2%叫做輸嗎？

一日未放 一日都唔叫輸

重倉google 同call
-10k

222 fb苦主

滿倉 輸0.2%

撈左底，好驚

長揸驚閪咩

COCA-COLA TO PAUSE SOCIAL-MEDIA ADS: COMPANY STATEMENT

下星期準備暴跌啦 仆街啦

唔輸唔通贏

你幾錢入？
CCL 有排都無船開，日日燒銀紙

重倉23 蚊oxy 應如何部署

等出年

17個幾入又唔捨得斬 跌到冇眼睇

拜下神求下夏天油田自燃 中東班恐怖份子又射下RPG去油管

我

唔通跌就沽貨咩

想問下咁多位大佬
Short put左張CCL 17蚊
琴日到期 跌到15蚊
但比系統自動平倉

但明明已經預左2k 美金接貨
點解仲會被強平倉

全倉未驚過

岩岩睇到PTT，應該可以免左個30%股息稅

今年第一季除息日:
VOO:3/10
SPY:3/20
IVV:3/25

假設持有的是第一個除息的VOO，那就3/9賣掉，同時買進SPY或IVV。

等SPY或IVV要除息前一天，再賣掉同時買進VOO,這時的VOO已除完息，相對另兩個未除息
的標的，價格較低可買的單位數較多。(等於隱含了配息的%在裡面)

224

尋晚淨掃貨
一跌就沽一定輸錢

左膠迫害

各位巴打點睇 vxrt

覺得佢到極限定會再升

求教各位大佬，Mgm 600@ $18.9 豬緊1900, oxy 810 @ $19.1 豬緊1140， 坐定止蝕好我已經豬諗唔到野了

星期一交收wow

我都想問
點解唔坐下等佢升返
如果係正股

年輕人有無反思點解要玩油飛機油輪

i know that feel bro

225

細注入就等 Robinhood 班傻散救你啦

日日燒銀紙，都唔知幾時 chapter 11

早兩日先加左KO
一買就坐

止蝕啦
唔好掂呢啲股啦

今次跌市有大半功勞係左膠搞成

應該會有右派媒體興起，同utube/FB打對台。

有冇爆倉strong hold正股巴打

一齊集氣

正如經歷過沙士股價死老母後反彈到而加咁肺炎都零影響
美股前排趺到死老母都升返上黎應該都無乜人會盡力沽

銀行股都有拖累大市

點解唔考慮pep?
pep好過KO

呢度好多巴打已經陣亡咗

輸50%先叫豬

早兩日入咗goog即刻坐艇

純粹覺得百事太貴
加上自己都唔鐘意佢D產品

買方行使就星一交收
而家成張同我平左倉

唔使接咪好lo

goog妹得好緊要，唔知幾時先升翻

我1330時大手買左google
睇落都就快到家鄉
本身諗住坐兩三年所以都無諗住放

哇屌福特靈車，琴晚終於頂唔順走哂，最後臨尾一棍咬腰升番唔係又比我燈中下

356 aapl苦主

我減3.5%都未出聲

持股本身隻股有實力
只要趺得嚟唔影響個大倉就冇嘢
我自己個倉入面有兩三隻都-5 至-7%
但係整體尋晚都係-0.x%
呢個係睇識唔識幫個倉分散風險

唔驚 反手put 賺番

-3.5%

尋晚走去short googl可惜淆底平左fb short

尋晚入左rtx同mrna
結果mrna有profit但都唔夠找rtx跌突左o既數

都係 但我保證金應該夠接貨 咁都幫我強制平
唔係好明

有冇OXY 人會用呢個權

基本上持股平分10隻已經同SPY唔會差太遠

FB /GOOG 加左，多謝政府10K，錢收左繼續抗爭

投票支持RTX 回歸連指啦

已經無人理intc

佢派俾股東，應該可以賣番出去，800股派100股？

輸得最多係fb 同 goog
不過都係-5% & -4%
再跌再溝

多人投先有機會入，大家要唸棄保問題

順手為9月選舉投票策略實習下

支心國際

Weekend IG

成日都話weekend ig跌完之後星期一會升番
但結果次次星期一都係跌

未開

me too
可能會再溝fb

上星期五重倉完RTX，隔日就被連指除名，之後被輪姦咗一個禮拜

集氣

講就咁講 日日跌幾%有時好難挨

PG V呢D賺錢真係唔好貼圖
賺左都唔光彩
CCL, OXY, DIS果D賺錢貼先威

通常鎖profit買put要買幾遠？

Ccl一定無運行

破產巴去左邊 咁耐冇上水

配股權賣唔到嫁 供股權就得

唔會除息日有gap up /down 問題

派公司輪應該？

STRONG HOLD

已經孖爆左

gab

今個月profit全部冇哂 唉

咁壯觀臨收市直插3%

肺炎都未好過 就想重啟

我已經唔想再理個戶口 輸鳩曬我啲錢 係得閒上黎鳩叫下 好彩仲有幾十個做生活費 星期日努力返工搵返算 今次真係年少無知掂咗美股

總共輸左幾多

努力翻工對沖

已經10皮港錢 不過一睇P巴 我呢啲小兒科 繼續坐

P巴已經輸咗三成本金

暫時仲係賺少少，不過今個星期冇咗10皮港紙

lm想知+1

其實我day trade 有賺開嘅...入MGM真係手殘㩒錯掣，OXY又係手殘㩒撚錯掣，全部野都在我仆街入左院果晚發生入左之後又太唔舒服昏睡左冇set止蝕，第日就已經太遲

呢個故事教訓我唔舒服唔好做任何野

P巴叫少一年雞係番度

終於跑贏arkk

我希望你唔係少年股神, 如果唔等錢駛既就坐, 否則止蝕

出面有個 post 話好多大倉都睇淡喎 淡倉總額創左新高

好巴有做hedging?

入左RTX未丫, 5字頭喇

RTX

連登有愛

萬眾齊心free money

我好多時夜晚玩到太夜
每秒鍾睇著D價係咁跳
賣出變左買入...
仲要set到價係賣出個價..
好彩第2朝都放得返仲要少少肉碎食

召喚This is the top圖

因此，他說：「我對逆向指標的說法感懷疑，有時候淡友是對的。」

係 short緊dja ewj同埋googl
同時team sq dell 個堆跌唔多

Sq真係好癲，想佢跌返落100樓下比我加貨

新手好多都all in 一兩隻

第一次遇到配股，即係放喺到到7月6日前就要用22蚊買1/8？

屌睇黎真係要清倉

ig即跌200

The warrants will have a term of seven years and Occidental expects to list the warrants on The New York Stock Exchange

IG是個好東西

7年內都可以用22蚊買 鼓勵長期持有

中左計，輸返兩個星期既成果

ig又熔

想問問2隻MX500有咩分別

mx500ssd4好似係有外殼，for 內置

上面果隻係2.5" ssd 下面係m.2ssd
兩隻都係sata 速度 只係介面唔同咗

crucial 唔推薦買高級/貴嘢 其他牌子同貴少少但更好

冇外殼
打錯字

原來係咁，我睇錯了

屌琴日手多做多張SP AMD 50 居然真係穿50

冇外殻即係直插NB個sata個隻？

你都啱 D4係內置=m.2

好似ok喎

如果你講緊好細條果隻sata就啱 但如果有返一隻手指咁大嘅就係上面D1果隻 2.5”

860EVO 1 TB OK? 貴過QVO 300

你講清楚係2.5”定m.2先

溢價配價，都算係好消息

NB個port 位係呢種size

Ig有邊個星期唔熔

盤後個價都好似冇咩反應

星期一再黎多次

1 TB有冇推介打機用HD，放game用

支持清倉

咁你係2.5” 就mx500算數啦 速度兩間都冇分別
睇你5年保係咪有需要

7年期22 LC

用開Samsung，佢個program可以開住機過C drive 啲data好方便

7mm 定m2 個種？

amd有日拉到59 話左鬼黎

7mm
好少會用呢個單位

接駁頭分別, 內裡速度就一樣
你部機有M.2插位的話, 買M.2版慳一個機箱hard disk位

瑞幸星期一除牌都仲咁多人買?

有個殼都可以放落機箱入面

之前隻股破產都有人J啦

講真 個莊真係算良心，比哂位比高追既股民走

W咁行 最尾守到30，不過話事話
我覺得個價已經price in左 p1 既result
星期一應該會洗倉

係!!!!正正係賣出變買入，19又變18，撞邪咁㩒錯曬掣!!!!

已經晚晚飲定咖啡!!越來越眼瞓

玩咩都好, 唔好玩福特靈車

我用profit 嚟炒嘅，但睇住豬20%心內係難受

Mgm似乎返唔到轉頭了

咁個d都話仲未除都有得炒下

期

佢真係穿100 就唔好買啦
一定有衰野發生左

-696

Docu完全冇事唔講？

Btw dja sp500穿左200天線

信契媽

走呀

個倉只係得番CLOU宜隻可以坐下

呢件垃圾不值一提

咁無咩意外，好巴都係建議向上溝？

ig無日唔跌

... 依到好興奮 星期一減減倉

好公司值得長期持有 除非基本面轉左
（其實你睇佢走勢會估到基本面有無變）

睇好sq會越做越好，遲下可能做埋sme virtual bank龍頭

搞唔掂
美股day trade係咪玩命

想g

860EVO 以SATA 界面黎講都叫可以
QVO 4k讀寫會慢過EVO
不過EVO 係TLC 而QVO係QLC
我寧願俾多少少都唔想咁快壞

然而星期一真係跌

如果QLC平過TLC 一半就應該好多人會狗衝 但宜家個價我不如俾貴少少用tlc唔好

其實點解d大公司又肯同左膠夾
乜野block hate speech
日屌夜屌人racist 又係證據無point 人地又block 柒你 到時又屌
大公司唔係應該明哲保身

我成個月

一睇就知FB得罪人多

溢價配股 大升！

希望真係跌啦，淡友比人撚左幾個月真係好慘

好撚痛呀，一夜無左十萬啦

Twitter 都奶野

坐定total loss咗

到價又加左倉

坐下姐 無事既

美國依然係低學歷白痴為大多數
比佢地有個觀點揑住唔放就好麻煩
阻住曬社會發展

諗起都嬲
比班左膠補左HIT好痛

星期一應該重有得插

有冇契媽電話，打比佢傾傾

Weekend IG照沽

Amd滅世棍唔買等落40

沽爆佢

我IB買變賣 手殘眼殘

認真 溢價配股 公司出發點係咩？以oxy為例
對長期同短期股價又有咩影響？
想學下野 唔該

原本諗住買healthcare分散下風險，點知一買即坐

等高手解答下 認真討論
7年內認購 係咪到時升到上40蚊 我再買都得？
呢方面唔太明

有冇聽過咩叫精英左翼 正常情況越高學歷先越偏左
唔好將你最表面見到既左膠就代表左啦

同埋你所謂既阻住曬社會發展又係咩標準
中國果套清拆都係覺得你阻住曬社會發展

全倉Ark
有種就千跌

你個名

3個月已過去 肺炎個案都仲係咁升
仲話重啓經濟 重條撚咩

成個三月中個格局
都係唔好手痕補貨住

3月中後狂升wo

我都係 arkg arkw arkk 都有起碼20股

呢隻真係正垃圾
連登仔千祈唔好買

最少跌多兩日先諗諗
急唔來

呢個真越高學歷越大愛

疫苗救世

Ig淨係跌咁少，淡友又做雞

亂世中想贏錢 唯有疫苗股

反正都控制唔到 不如Herd immunity算
叫啲人照常番工 點都要保住gdp先

freedom of speech for Nazi!

講笑炸

INO 星期一爆上

True 愈高學歷 人工愈高liberal conservative 睇落似係家庭宗教影響大d
但 極左同極右通常都係低學歷 無咩批判性思維

上星期都係咁講 跌到仆街

Spx走勢咁差 好友擔心下自己好過喇

呢D ETF 驚乜
已經唔駛你揀股少咗樣風險
呢類sector 有需求回下又唔會上唔返
不過呢期咁嘅市況
分注慢慢買好過all in
當月供咪得囉
咁驚就入返 XLK , XLV
或者SPY, QQQ 算啦

Work from home

bit coin
等到佢跌落5000 先算

邊間卷商

20股 港紙一萬都無？
都要驚？

油大升

正，又食又拎

$西方石油()$ 西方普通股持有人將獲得每持有一股普通股的認股權證的1/8，每份認股權證將使持有人有權以每股22美元的購買價購買一股西方普通股.認股權證將於2020年8月3日分發給2020年7月6日以前在冊的股東。認股權證有效期為7年，西方石油公司預計將認股權證在紐約證券交易所上市。
++++++++解讀++++++
有三種情況：
1. 股票價格在7年內的任何時間高於22塊，持股人可以以22塊錢的價格買入oxy，然後以市場價賣出獲利
2. 股票價格在7年內都是垃圾，沒有高於22塊，持股人不行權，此權證一文不值
3. 七年後此權證自動過期如何衡量這個權證的價值？以現有oxy的最遠期的半年後的22.5的期權來看，需要權益金5塊，如果以此類推7年的時間，時間價值大概是 5×1.5×1.×1.5=17
也就是相當於每股送價值2美金的7年有效的免費彩票... 哇，也還是蠻誘人的！

From 支牛

由+5%變-5%
但係正股淨係-4%左右
姐係有6%係自己爛賭輸9哂

唔重啓全世界食草咩

nvme pcie4

好驚佢下星期跌到仆街, 唔想接貨

如果唔係連燈仔，DOCU升左1000%啦，仲好講

賭仔至愛

左膠呢個terms已經贏哂，話明膠即係衰野。
不過算啦，唔通期望2020年就會有理性討論咩，都係用返D過度同惡意唔洗用咁多腦

尋日輸得好甘 唉

喺街見過有個師拉開牛牛睇....阿豬阿狗都識買呢隻

依隻更傳火

唔好講咩認真討論 起碼對自己講咩野有基本認知
每個人都一定有開始 冇人會自己識

小學畢業冇乜積蓄嘅老豆突然叫我幫佢裝啲股票App，睇下有咩股票冧緊買得過，嚇到我想即刻斬倉

ARKK

LMT RTX

幫佢subscribe ark 張路紙

LK

真係一部印錢機可以搞掂哂所有問題？

要求銀行唔俾回購 派息 前所未有 真係好撚嚴重咁

小弟好奇問下各位巴絲第一次接觸買 option 嗰陣係買d 乜?
響模擬倉試左先定係一嚟就用真錢?
點解會買 option 唔買正股?
買開正股嘅又幾時開始運用埋Option?

靜啦！

完全明白日頭已經盡量瞓多啲，但一到夜晚11點就眼瞓到精神分裂

槓桿好大？

真係估到升跌既就上岸啦option當正股揸 幾日橫行已經磨到個價變粉

firstrade呀
sd左email問 唔通保證金會keep加? 但加極我2k美usd點都接到架喎

有無好學J想上堂，一齊夾。
有興趣tg
@k20489

希望mrna同bntx可以上到幸福的高速

輸得仲快你點知你買完會唔會繼續升 中方向都係食個少少水尾 錯方向高買低賣

鳩跌買call博反彈

個股ma msft tsla，冇用過紙倉

點分鳩跌定真跌

你買正股都唔知升定跌

正股可以坐可以sc sp 剩係long 同買大細冇分別

其實最多差別應該係橫盤
橫盤正股冇輸冇贏 但係option會輸

正股都會輸時間值

渣住61.8 udow x70
點算

SH 驚閪

不過宜家銀行都冇咩盈利，派都派唔到幾多利息

你時間值意思係TVM?
如果係TVM嘅 option 或者任何其他嘢如果冇增值都係會輸TVM 但係option直頭連nominal value都輸 仲要係輸唔少個隻

又唔知坐幾耐

如果大跌option 有限輸

Option short side 先最奇怪
同trend 作對

其實short side先係最大嬴家
大行計好哂premium嫁啦
個trend升10蚊佢咪掛20蚊等人接
反而老散掛10-15蚊就容易仆街

Long option轉既錢有限
但你正股會hold住一大舊錢

Short option拎黎做cover 架咋

完全冇槓桿。說來慚愧，我一直day trade正股賺下飯錢，但每次去到賺到本金2倍，就會嘔返3分1利潤出來，所以我係一直喺同一個數...我諗我係心理質素太差

正股一樣係有限輸 而家下跌幅度會更低
其實你成個諗法都係建基於你option會分注 但係正股就all in 咁正股比起option對你成個portfolio可能會有更大波幅
但係單論option vs 正股 option比起正股的確係多左iv(vega) 同埋 時間值（theta)影響
你單純當option係好似正股咁升/橫/跌嘅 祝你好運

daytrade搵到本金兩倍
做一個月退得休

波動市 大特價買正股啦屌

好撚癲點做到
仲要零槓桿

又跌200

清，留意返我後面果句....無限loop嘔返3分1

我個利潤keep住係一個數好耐了

買5幻嬴5幻 有幾難做到

黑期睇黎托

今次係真跌

熊三